Red Dead Redemption 2 偷跑區

拜一拜偷跑神，希望今日偷跑吧

香港難講d,
幾年前 GTA 都係早半日 照計可能係 official 26/10 出, 應該 25/10 6pm會開始賣

其實啲碟可以早到一星期前就到
係睇game鋪夠唔夠薑早賣

拜一拜 今日出

唔晒諗啦
正日先出

我估今日有

早極都係25號

最多偷跑一日至半日

講左十年google會因為個post既字眼而放相關既廣告
硬係有啲傻鳩中意cap廣告

好撚煩

頭先12點經過黃金 見唔到有

無相 9up 就收皮啦屌你老母